宜家同當年科網股災一樣

全部都以為隻700會升番，唔會趺

驚撚咩 聽就上350

電訊盈科翻版

香港電訊

但係700 D GAME好多人玩WO

而家科技公司對人既生活影響大好多
發展潛力同空間比2001年個時多好多
科網股股價唔可以用2001年個時比

調整完就再創新高

呢隻野憑乜＄300

如果連全支那都用既公司都收皮
咁我都認命

有同感
700有咩事真係大把人跳樓

連登仔吹奏完就即跌

所以只會升，唔會跌

唔係話唔會跌
只可以話間野仲有得發展，唔使跌少少就要生要死

上年年尾都聽過同一番話

當年果D係用黎CAP水
今時今日果D有實質野

其實係$1500

咁應該幾錢

299.9

升市=全部變股神
跌市=全部變清高看透撚

大戶想呃qq姐

非常同意 你可以話有部份炒高唔值咁多錢 但同當時只有概念係有本質上分別

連登仔

我剩係留意到好多師奶話買700已經有d驚

8月16號收你皮啦樓主 等住bin c

別人on9時我貪婪 別人貪婪時 我揮一揮衣袖

等8月16出中期業績啦

跌到上星期既位都已經係股災???

跌完都仲有$310 就話爆 唔怪得cc台班廢淡一日到黑就支爆支爆

出完即走，唔敢玩啦

原來樓豬係i大生

IVY LEAGUE?

放十年八載 真係唔洗怕
不過會有心理陰影

一定會，賣咗以後唔買700

輸錢賣股票好多時以後唔再睇
咁樣多數錯過左下次既升幅
有心玩落去應該升跌都睇

700至少玩多3,40年都唔會大跌
有錢好而家掃貨，最後機會

佢啲咁既心態唔玩股票都正確既
700唔買其他都唔好買啦
掉落銀行做定期啦

坐等300

今日乘機買左兩手

Ching放貨

其實股災係點界定？跌市就係股災？

腦魔之前狂吹奏 應驗了

700目標價700長遠睇700美元
強國巨無霸企業。影響力大過共產黨。無得跌

咪玩啦
700 個泡沫仲好細

跌呀屌你老母臭閪肥絲大隻

屌還屌未撚quote出嚟，明明block咗個傻西，quote就見返佢啲on9嘢

👍🏼👍🏼